咩2019開始d囡已經咁公厠咁窮架咩？有圖

借600蚊都要？
自己睇！

你當呢度係fb？

依家啲人真係好得閒

乜春都放上嚟

打中文都可以睇極都唔知佢想表達乜

on9 腥港

自己入佢地facebook睇啦，冇封鎖任睇

條女多圖我地再評論

中文字來？

睇完都唔明發生咩事

狗男女呢d野冇價值想睇

唔想睇

隻隻中文我都識。
但我完全睇唔明,想表達d 咩

爭仔

所以呢

每個字我都識，加理一齊就唔明

冇人想知

開po又叫人想知自己去fb睇 明明就係你自己想人知

想要酒店片

直接放裸照啦

冇就收皮

LF2

想要連登仔幫你兇人都唔好咁懶啦大佬

比連登仔篤爆😂😂😂